學緊打鼓 想學埋結他 求介紹

學結他係咪搵私人老師教好過去啲乜乜中心學院學好?
同埋我仲諗緊學木結定電結好 唔係好清楚兩者特色同分別
有冇巴打有教開結他可以收我為徒

我
Pm

我自己都有教開結他一段時間同有教其他巴打 唔介意既留低你telegram傾傾

tg: tcwos

this

有打開鼓就學電結啦

夾band係咪一定電結
但木結好似多啲野玩